{
	"Follow in Newsfeed": "在新聞源中關注",
	"Following": "已關注",
	"Comments in this topic": "這個話題的新評論",
	"New topics": "新話題",
	"New topics in this group": "本組的新話題",
	"Username mentions": "提到的用戶名",
	"All comments": "所有評論",

	"Main": "主論壇",
	"Loading...": "載入中...",
	" + Start new topic": " + 创建新话题",
	"new topic": " 新話題",
	"Topic title": " 話題標題",
	"Topic description": " 話題描述",
	"Add new topic": "添加新話題",

	"Newest topics": "最新的話題",
	"More topics": "更多話題",
	"Sign in as...": "登入為...",
	"Submit comment": "提交評論",
	"Please sign in": "請登入",
	"new comment": "新評論",

	"Reply": "回復",

	"stickied": "已置顶",
	" posted ": " 發表了 ",
	"last ": "最後活動於 ",
	" comment": " 條評論",
	" comments": " 條評論",
	"0 comments": "0 條評論",
	"last activity": "最後活動",
	"&#9473; started by ": "&#9473; 發布者：",

	" minutes ago": " 分鐘前",
	" hours ago": " 小時前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "剛才",

	"Please use English, you can reach other language forums at the top of this page": "請使用英語，你可以在頁面頂部到達其他語言的論壇",

	"Mute this user": "屏蔽此用戶",

	"Please, choose your account before upvoting.": "請在點贊前選擇你的帳戶",
	"Every new user has limited space to store comments, topics and votes.\\n": "每個用戶有受限的空間來存儲評論、話題與投票。\\n",
	"This indicator shows your used/total allowed KBytes.\\n": "該指示器顯示你已經使用/總共允許的千位元組。\\n",
	"The site admin can increase it if you about to run out of it.": "如果你超出限制，網站管理員可以增加它。"
}
